強烈要求捉到鬼就打柒佢

事到如今唔好再和理非喇手足們。
民意已經係我地個邊，會體諒我地。
真係鬼嘅就唔好忍喇，要比佢地知做鬼要有後果。以眼還眼！

兄弟加油！